想砌機 求list

夠玩LOL唔會lag 平時做下paper咁就夠
budget $2000~3000

2017年有機打唔到lol

利申唔好咁大諗頭開高效
Lag撚死你

請問你用緊乜野電話

最少都4560 淨係打LOL的話用內顯 唔要顯卡就夠做

咪伏人lol行高效係睇張卡架
隻game本身唔食cpu

有$買__ __ 冇$買電腦打機

佢又無話要全開 淨係打到唔LAG就得

BTW 有3000蚊 4560 1050TI 會合理D

得
要比多幾百蚊咁解差係vram到我不如
花係8gbram會好少少

我係你就隻牛落vs450
u上4560

同埋就算係都h81夠啦，b85曬錢(對樓豬黎講)

佢既用途唔會要8GB RAM
我自己用會咁出 淨係1000 出去搵下仲有無470 有就無得輸
無就求其執張

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 HK$ 412
MSI 微星 H110M PRO-VD PLUS H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B 有固護甲槽 HK$ 395
KLEVV Value DDR4 2133MHz 4GB Ram IM44GU48N21-FFFHM0UAC00 HK$ 235
ANTEC NE400C NeoEco 400W 80Plus 火牛 HK$ 379
ANTEC VSK3000B-U3 (黑色) Micro ATX Tower Case HK$ 219
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 295

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 價錢: HK$ 412
ASUS 華碩 H110M-E H110,DDR4,LGA 1151,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B 價錢: HK$ 440
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-8GNT DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram 價錢: HK$ 435
ASUS華碩 PHOENIX GTX1050 2GB GDDR5 顯示卡 (DI-E1050P2) PH-GTX1050-2G 價錢: HK$ 820
SilverStone Strider Essential 系列 ST50F-ES230 500W 80Plus 火牛 價錢: HK$ 295

Kingston SSDNow UV400 Series 120GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/120G) 7mm 價錢: HK$ 395
Deep Cool Smarter (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼 價錢: HK$ 200
總數量: 7
總數: HK$ 2997

依張似樣少少喇

但佢既用途卡唔洗咁靚
咩470根本用唔着

我覺得上8gb ram 有用d
因為打lol 已經長用3gb ram左右
再黎d window update呀，防毒呀，就會lag
所以我會上8gb ram用 rx550

$3450 - 超左少少

$3700 - 超左, 但可以玩到好多Game: 高開GTA5

下面果個可以高開LOL?

LoL有幾撚難推呀

今時今日重有人出冇ssd嘅list

第一張都可以高開lol，第二張可以玩多d game咁

你眼見依個post既全部list，lol都可以開全高

G4560 gta high 得咩